{"className":"13SAA","parseError":false,"titles":["M\u00e5ndag 22\/2","Tisdag 23\/2","Onsdag 24\/2","Torsdag 25\/2","Fredag 26\/2"],"lessons":[{"startTime":"09:20","endTime":"10:30","rows":["RELREL02","RELREL02-13SAA","Ed  C311"],"location":"C311","day":0},{"startTime":"10:45","endTime":"11:50","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13SAA","Ei  C312"],"location":"C312","day":0},{"startTime":"12:50","endTime":"13:55","rows":["PSKPSY01","PSKPSY01-13SAA","Ed  C311"],"location":"C311","day":0},{"startTime":"14:10","endTime":"15:10","rows":["SAMSAM03","SAMSAM03-13SAA","Hn  C112"],"location":"C112","day":0},{"startTime":"08:30","endTime":"10:30","rows":["ENGENG07 ENGENG07-15IndO:c","A22","Bts","FOTFOT01 FOTFOT01-15IndO","Gp","B45","LEDLED0 LEDLED0-15IndO","A11","Bt","MATMAT03b MATMAT03b-15IndO","Mts","C112","SVERET0 SVERET0-15IndO","C22","Bg","TEASCE01 TEASCE01-15IndO","\u00d6n","B51-SKRIVSALEN","ENGENG07 ENGENG07-15IndO:d","A24","Dg"],"location":"Dg","day":2},{"startTime":"10:40","endTime":"11:30","rows":["SAMSAM03","SAMSAM03-13SAA","Hn  C23"],"location":"C23","day":2},{"startTime":"08:30","endTime":"10:25","rows":["GYARSA","GYARSA-13SAA","Hn  C112"],"location":"C112","day":3},{"startTime":"10:25","endTime":"12:20","rows":["GYARSA","GYARSA-13SAA","Nld  C112"],"location":"C112","day":3},{"startTime":"13:10","endTime":"13:40","rows":["MENTORSR\u00c5D","MENTORSR\u00c5D-13SAA  Ei","C112"],"location":"C112","day":3},{"startTime":"13:40","endTime":"14:40","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13SAA","Ei  C112"],"location":"C112","day":3},{"startTime":"15:00","endTime":"17:00","rows":["ENGENG07 ENGENG07-15IndT:b","A33","Bts","ENGENG07 ENGENG07-15IndT:d","A23","Dg","F\u00d6RF\u00d6R01 F\u00d6RF\u00d6R01-15IndT","A35","Vk","HUMHUM00S HUMHUM00S2-15IndT","C112","Ed","JURPRI0 JURPRI0-15IndT","Wmn","C213","KOSFIL0 KOSFIL0-15IndT","C311","Be","SVERET0 SVERET0-15IndT","Wm","C211","MATMAT03b MATMAT03b-15IndT","Sy","C114"],"location":"C114","day":3},{"startTime":"08:30","endTime":"09:30","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13EKSA","Fo  A12"],"location":"A12","day":4},{"startTime":"09:50","endTime":"10:55","rows":["PSKPSY01","PSKPSY01-13SAA","Ed  A32"],"location":"A32","day":4},{"startTime":"11:10","endTime":"12:00","rows":["RELREL02","RELREL02-13SAA","Ed  C313"],"location":"C313","day":4},{"startTime":"13:15","endTime":"15:15","rows":["Re f\u00f6rel\u00e4sning om sekter med Peter \u00c5kerb\u00e4ck SU i Bl\u00e5 hallen"],"day":1},{"startTime":"16:00","endTime":"17:00","rows":["Handledning inf\u00f6r pr\u00f6vning"],"day":1}]}