{"className":"13SAD","parseError":false,"titles":["M\u00e5ndag 12\/10","Tisdag 13\/10","Onsdag 14\/10","Torsdag 15\/10","Fredag 16\/10"],"lessons":[{"startTime":"11:50","endTime":"13:00","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13SAD","Fo  A12"],"location":"A12","day":0},{"startTime":"13:25","endTime":"15:30","rows":["RELREL01","RELREL01-13SAD","Bjk  C113"],"location":"C113","day":0},{"startTime":"08:30","endTime":"10:30","rows":["ENGENG07 ENGENG07-15IndO:a","A14","Oln","MATMAT03b MATMAT03b-15IndO","C112","Mts","TEASCE01 TEASCE01-15IndO","\u00d6n","B51-SKRIVSALEN"],"location":"SKRIVSALEN","day":2},{"startTime":"10:45","endTime":"11:40","rows":["SOISOO0","SOISOO0-13SAD","Sch  C112"],"location":"C112","day":2},{"startTime":"14:15","endTime":"15:30","rows":["GYARSA","GYARSA-13SAD","Gim  A33"],"location":"A33","day":2},{"startTime":"15:35","endTime":"16:50","rows":["GYARSA","GYARSA-13SAD","Mlr  A33"],"location":"A33","day":2},{"startTime":"11:20","endTime":"12:20","rows":["SOISOO0","SOISOO0-13SAD","Sch  A15"],"location":"A15","day":3},{"startTime":"12:25","endTime":"12:55","rows":["MENTORSR\u00c5D","MENTORSR\u00c5D-13SAD  Gim","A15"],"location":"A15","day":3},{"startTime":"15:00","endTime":"17:00","rows":["ENGENG07 ENGENG07-15IndT:c","A32","Hgm","F\u00d6RF\u00d6R01 F\u00d6RF\u00d6R01-15IndT","Vk","A35","HUMHUM00S HUMHUM00S2-15IndT","C112","Ed","JURPRI0 JURPRI0-15IndT","Wmn","C213","SVERET0 SVERET0-15IndT","Wm","C211","MATMAT03b MATMAT03b-15IndT","C111","Brd"],"location":"Brd","day":3},{"startTime":"08:30","endTime":"09:30","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13EKSA","Fo  A12"],"location":"A12","day":4},{"startTime":"09:40","endTime":"10:40","rows":["SVESVE03","SVESVE03-13SAD","Fo  A12"],"location":"A12","day":4},{"startTime":"10:50","endTime":"11:55","rows":["PSKPSY02a","PSKPSY02a-13SAD","Bjk  C113"],"location":"C113","day":4},{"startTime":"12:00","endTime":"13:00","rows":["PSKPSY02b","PSKPSY02b-13SAD","Bjk  C113"],"location":"C113","day":4},{"startTime":"14:00","endTime":"15:20","rows":["NAKNAK02","NAKNAK02-13SAD:a","Ae  B37"],"location":"B37","day":4},{"startTime":"15:40","endTime":"17:00","rows":["NAKNAK02","NAKNAK02-13SAD:b","Ae  B37"],"location":"B37","day":4},{"startTime":"8:30","endTime":"12:00","rows":["Elev\u00e4renden EkS \u00e5k 1"],"day":1},{"startTime":"13:15","endTime":"15:15","rows":["Svenska, retorik, skriva tal\/marit"],"day":1},{"startTime":"15:30","endTime":"17:00","rows":["Sociologi"],"day":1}]}